# taskit
Сайт-игра "Найти человека"
Суть игры заключается в том, чтобы найти человека по определённым принакам  и вступить с ним в контакт
через различные взаимодействия(общение, подарки, прочее)
В целом, это механизм, который показывает взаимодействие участников между собой

Необходимо также вывести активность людей по количеству их взаимодействий.

